條蛇毒唔毒

想問條蛇好鮮色係唔係代表好毒

比佢咬啖 多過兩個印就無事

咬完會變snake man

俾佢咬到洗唔洗入醫院

泥膠黎？

玩具蛇仔